iPhone 同藝術品畫上等號

完美既iOS，買返來即時用得，而且更新後又有另一番完美體驗。

加上User friendly， iTunes幫你同步所有，一鍵到位。

電量十足，全日唔需要插尿袋，正常用一日又得，瘋狂打機一日亦得

唔支援八達通 等用家分清電話還電話，八達通還八達通 唔會失去左電話既原則

iPhone亦係身份既象跡，拎出街就好似拎住件藝術品咁

iPhone簡直係完美

iphone 4 果個年代就係既

究竟係有咩體驗

iPhone X係Apple 既完美代表作

痴撚線

樓主錯唔曬嘅

iphone除咗個外表有欣賞價值之外， 完全冇實際功能等於垃圾

所以話佢係藝術品都啱嘅

係牙

曲到圓
比負評唔知係邊班人呢

三星同垃圾劃上等號

樓主同乜畫上等號咁？

邊個個身跌玻璃碎邊個就係鬼

曲撚到

連idog都唔敢提user friendly 嚟打飛機

曲到

User friendly自古以來都係iPhone固有特質來